既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

前兩日睇到有網民post左份1966年嘅九龍騷動報告，我諗緊我地仿照呢個sample，係咪可以用至今由0609發生的所有事件串連草擬一份調查報告，講翻至今香港發生的事及其起因，示威者及示威背景，社會的恐慌，香港核心問題等等印成小冊子派發，或者放入信封無差別寄往本地或海外。
1.雖然沒有公信力，但應該可以為之後的獨力調查委員會帶風向及產生質疑它公信力作用。
2.造成輿論，讓更多人了解到香港正在發生咩事，唔好每人都互罵，但係每句都係屌你老母d無營養嘅說話，要鬧，要討論就應該有深度d講實際上點解要抗爭，你又認為點解政府要咁做之類的，先可以令運動進階。

831會係一個轉捩點，好多年輕人要翻學，等同運動中的機動力，主導力都會大減，雖然民意唔會逆轉，連大肚婆都食過催淚彈，再有咩事發起，一定比以前更容易拖馬出來遊行反抗，但我地亦需要除左學生之外嘅主導力量，活動嘅發起人，能進一步威脅政府及能拿香港經濟做籌碼嘅人。

我地要贏，一定要由上往下地打倒政權。

link：

push

Push

推

其實係可以
只係有無認受性 或者社會接唔接受咁解

send 去鄰國

唔係做緊啦咩

之前咪有個中期報告囉
請勿spin off

直頭做緊啦

給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

陳方安生搞梗啦

已經搞緊

認受性唔係主要，只要寫得持平，就可以令人有先入為主嘅概念，對之後發展應該有用。

鄰國？

無留意 有冇link？ 我想廣傳

支那

thx🙏🏻

支持

起碼比唔知發生咩事架人黎睇

仲可以成立驚隊 垃圾會 同正苦
全部都自己嚟啦

其實我哋可以課金請法官幫手???? 嗱我唔係講賄賂, 真係唔係, 非曲